"Maar wat is het?"
"Een marsmannetje!
"zei de predikant.
Ik luisterde opnieuw.
"Het was niet zoals de Heat-Ray," zei ik, en voor een tijd was ik dat geneigd te denken dat een van de geweldige vechtmachines was gestruikeld tegen het huis, zoals ik iemand tegen de toren van zag struikelen Sheppertonkerk.
